+++
title = "代码仓库"
description = ""
weight = 2
alwaysopen = true
+++

### 功能描述

代码仓库功能主要有：

- 管理视图

1. 平台管理员或项目经理可以在平台管理视角，为平台集成公有、或私有代码服务；部署平台后，默认集成 GitHub公有服务、和Bitbucket服务。
2. 平台管理员以项目为单位，使用已经集成的代码服务进行代码服务账号绑定，并且可以分配已绑定账号下的代码仓库到指定对应项目。
3. 项目详情页，服务标签下，代码服务列表中，点击代码服务账号，跳转至代码服务详情页；详情页分为基本信息与代码仓库两部分内容。

- 业务视图

可在业务视图“代码仓库”查看当前项目可使用的代码仓库；


### 软件界面设计

![coderepo1](/images/ui/coderepo-1.png)
